曖昧不清我唔明到底係咩關係

差不多經常係一齊半年 好多次都係佢主動搵我 電影睇過 成日出街食飯 上對方屋企 2個人去過旅行 日日傾電話 絕對無搞野 真係純去旅行 對方家人見過 成日話佢屋企人都好鐘意我

有時同我講感情 我唔識答 就避開話題 再轉話題 我對佢係有feel 不過我唔敢做主動果個 body touch好誇張 都係果句 無同佢搞過野 大家唔好誤會
前題做哂全部野 我同佢都唔係情侶 我朋友見我咁煩 又知我唔敢問 朋友幫我係上個月好奇問個男 個男只係話好好朋友 有feel 不過唔會同我拍拖

我無搵佢一星期了 佢有搵我 不過我唔敢面對佢 好想自己親口問一次 其實我係咪應該放棄 唔好自己搵黎柒

同埋 佢係有用開交友app識女仔既人 同網上女仔對話都幾曖味 我自己係幾個月之前發現 會唔會其實係海王養魚 我只係其中一條魚？因為我同佢返學係日對夜對 無左我唔慣 所以留我係到 不過係唔會想同我開始

我諗緊自己好無親口問一次 如果失敗 不過9月開學 會好面阻阻.

佢成日都話屋企人鐘意我 屋企人話如果係女朋友就好
不過我唔識答 無應到

佢拍過4次拖 我無拍拖經驗 我叫我好best friend既女仔朋友問 佢話我唔夠成熟 唔會拍拖 不過有feel

佢對我做一所有行為都好over 全世界都以為我同佢開始左拍拖
既然對我朋友咁講 我係咪唔好自己拎黎柒 放棄算數？

有冇人可以同我傾下 我知呢D唔應該由第三者問 不過我講唔出口 已經一個星期 佢搵我都無覆了 我朋友全部話唔係好男仔 成日上網撩女 但我唔太捨得 我朋友仲叫我斷聯絡 曖昩不清唔係辦法

Move on啦 當你係兵姐

居然會見到女兵

「成日話佢屋企人都好鐘意我 」

「有時同我講感情 我唔識答 就避開話題」

人地就俾晒暗示, 你就避晒, 俾我都唔會再對你落手啦

做兵做魚啦你

唔試唔心熄 人生總要遇到啲仆街既

好吧 不過成半年 都係同我一個女仔出街咁 日日傾電話傾到好夜 起身就搵對方 知對方行程 返學係2個人一齊坐咁 食飯都係 得閒就假日搵我 唯一唔好就上網識女仔
我仲以為有機 連旅行都去埋 好啦 我都係放棄算

跟我一齊乞食

好啦 我都係放棄算 自己唔識do 唔識主動 我又係仆街既

乞乜野食 我依家食屎都無味啦 9月開學仲要見條友

佢都講明唔會同你開始 咁就算啦
趁仲後生 識過第二個仲好啦

我真係唔識答 我咪答左 ：哦 咁你屋企人有幾鐘意我？
：原來係咁
諗起都覺得自己答得on9 平日一齊返學 放學 食飯
依家準備放棄 之後開學真係會尷尬到仆街

不過你唔理佢一排，而條仔又暫時無目標，可能佢會追返你轉頭，到時你再諗下受唔受仲好。

咁都唔肯做你男朋友，仲繼續搵其他女仔，呢啲男人根本唔值得依靠

搵過個啦，大把好男仔

會唔會我親口問有轉機 佢上個月唔知我個朋友同我講左 以為我朋友守住把口 之後搵我打LOL 好似平時咁傾計 都有暗示你朋友搵我問我地咩關係wo 就冷場

其實我feel到一直都有追緊我 睇醫生又陪我 放工又山長水遠搵我食飯 不過佢同我朋友講到明 唔會拍 咁就算了

得2個人旅行都唔食左你
咁肯定冇機

會唔會大把 我全部朋友都比仔傷得好深 好多綠㡌

送到上門，佢都好難拒絕，除非你好唔掂。但長遠有無好結果，依d你就要考慮下。

有突然爬上我張床 我踢返佢落去我做錯左 好似真係做錯左

送到上門咁難聽 我送上門 條仔可能都未必珍惜 仲要挽開社交app 我有朋友話佢渣

事實係咁 難聽都無法

會唔會玩家黎 你再試下引佢多一次囉

點知啊 但係半年都同我一齊 出街食飯都係 知道下行蹤
起身基本上搵對方 如果真係player 我自認好內向 都唔洗撩我咁耐啦 不過可能比人講中左 真係player

咁係因為個個女仔都係鍾意啲仆街姐個個都要俾人傷過先識後悔

就算呢個男仔之後肯同你一齊，佢都唔會真心對你

一個真正愛妳既男仔係唔會咁樣玩弄你感情

但係如果你都係要得到佢，咁你唔好再咁著緊，你越俾佢知道你冇左佢唔得，佢越唔會對你好

帶女兵真好

我一直以為會接受我 我朋友幫我問 話佢當我係好朋友
唉 我都唔敢問啦 真係想柒D咩

唉 咁又岩 不過我唔諗住自己問啦 放棄啦

我仲以為對我真心 成日搭一個幾鐘車 屯門出旺角搵我食飯 返工做到死死下 好攰都要搭半個鐘車同我食dinner 係咁一直主動搵我 我唔敢主動開口 我咪默默付出 佢成績唔好 咁我好過佢 教佢讀書 聽到我之前去和理非遊行 又陪我
好多野都陪我

唔係你地講 我真係唔撚知自己做兵

你鍾意你就唔會撩其女仔喇
自己睇路

係佢屋企 偷望到wts紀錄 我知偷望係好仆街 我自己仆街手賤禁左 見到係到問 幾時去街 之後個女都少show佢 條女問返出唔出 佢就話唔出啦 不過我諗都係撩女仔啦

當你係雞咋

漁翁撒網啊真心對你就追左你啦

呢度啲人個個都提曬你，你自己諗啦

有講野暗示 不過我無回應 我都無主動

咁又味屌過 唔算掛

我個朋友同我講 你想受重擊就問

溝我算啦

你真係好廢 有feel 人地又主動過 你就一d都唔主動 成條死魚咁 如果你係著緊佢既就講清楚啦 到之後先黎後悔點解自己當日唔主動
性格岩 喜好岩 又要連拍拖經驗都差唔多？咁洗唔洗身家都要差唔多先ok? 多又話有壓力 少又厭人少
你咁樣不如唔好拍拖算啦

其實你自己想唔想同佢開始，是不是真心鍾意佢？

我都知自己廢 不過算啦 我放棄

話溝就溝咩

諗清楚自己係咪鍾意佢想同佢認真發展，係既話可以同佢講清楚，如果佢都係話你唔成熟乜乜乜我地唔適合拍拖果D廢話，就同佢劃清條界，叫佢唔好再對你做埋D只會情侶先做既野，咁樣對你地雙方/你地將來既另一半都唔公平，你都唔會開心

不過講真聽你咁講都覺得條仔唔掂當，週圍flirt女，玩玩下唔願承擔，樓主三思

丫仲有，要一齊既話就叫佢咪flirt其他女啦

利申A0

鐘意啊

我都是過來人，有個男仔又係對我好好，會係咁約我，但又唔表態，好曖昧，過左兩個月我就主動問佢，因為我都想比機會大家發展下，你唔好再叫朋友幫你問啦，佢唔一定要同你朋友講真話。你忍到半年都幾有耐性。

止蝕離場啦

你地幾耐 其實半年都係大約 我係差不多9個月

我朋友問左無耐 我唔問啦 就算問到唔係依家

準備放棄啦

為左宣傳823香港人縺
大家可以玩823 if story chain challenge
類似咁
係ig story畫完後
tag frd再畫
好似之前比卡超個個咁

sorrrr係公司只可以用手畫

823 ig story chain Challenge 正式啟動

收到

走啦 佢係真心鍾意你就會返黎

何為返黎 會搵我？

咁都屌唔落手既話
證明你真係好樣衰

多謝你地咁認真覆我 我真係到呢一刻先知我係大大隻女兵不過人地主動果陣 我又似死魚 我都係仆街
拖住人地

可能係啦 我都覺得自己唔令 仲要好撚矮

好啦 我都已經放棄狀態

我問完佢就拖實我手話想好好照顧我啦，拍左一年拖，不過六月散左啦 你鍾意佢就好好問佢啦，你表現成熟 有誠意咁問佢，佢都會好好回答你的。無論結果如何，你至少得個明白，點可以不明不白咁避開人又話放棄呢

刺激下佢
同第二個男仔熟 睇佢會唔會呷醋
可能會有危機感然後就追你

我覺得佢係安於而家呢種平衡
因為覺得你會一直係佢身邊
但又冇危機感/悲觀d講句係因為未有一種想獨佔你既感覺/覺得自己會搵到更好既女仔
唔係話你唔夠好 有可能係做到好朋友但唔係佢理想個type 唔係你問題

爽快d既話你可以試下直接問 問完fail左咪放棄 唔洗咁忐忑
想試下激佢又得 睇你覺得邊樣對自己好d

原來做兵嘅人真係永遠都唔發覺自己做緊兵

唔好害左另一個男

唔應該話佢未有種想獨佔你既感覺
而有可能佢知你中意佢 但又唔想開始拍拖可能係想一直有人對佢好 有個異性紅顏知己係身邊
所以係佢眼中可能咁樣係可以獨佔你但又覺得可以再揾其他女仔既情況
佢有可能都中意你 但佢個人比較自私 未必想為呢段關係下結論同負責任

係 隨時得

冇人人叫樓主真係去溝其他男仔
熟就＝溝？
你思想太簡單

男人真係中意一個女人嘅話 係一定會追

好 明白哂

刺激過啦 諗返起我真係on9無極限 我係女校出黎 無咩男仔朋友 我叫我個女仔朋友扮條仔搵我 設定係男性小學同學 突然同我傾返計 次次佢搵我 我都講到好大聲 ：係啊 約我食飯啊？單獨啊？2個人啊？ 佢又幾嬲同唔爽 話一定狗公啦 突然約我食飯又唔熟 都幾嬲下 不過我個女仔朋友話好撚煩 唔扮了 搞到我自己同電話講野 好似有病咁 驚做戲會比佢知 之後都無扮了 屌 真係得啖笑

又唔洗比佢聽到曬既
有冇諗過其實你將一個女仔fd既名set做男仔 有意無意係佢面前send msg已經搞掂

一句講曬人係自私，自己參透下

真心我電話list得佢一個男 其他都女仔 另一個會搵我既男就係舅父我有諗過學佢用社交app識下男刺激下條友 不過我諗深一層 我又唔係好撚想拍拖 同埋廢時害其他男仔 我唔係呢種人 做唔出啊屌

話打工識既男仔咪得 咁證明左呢招佢有反應 work咖喎

我份工係私人補習老師 上門補小學生 佢都知突然識到男仔好奇怪

有啊 驚死佢唔知 我set做中文全名 大大隻字

好

嘩 你好open wo 係男定女

得罪講句 樓主自己抵死 人地俾哂暗示 你都拒絕 人地緊係唔會再諗你 你自己一係騎牛搵馬 以為人地唔好條件 搵唔到第二個就拖住先 反收你做兵都正常 好仔唔食回頭草

叫我出街 睇戲我都無say no 我一直等佢直接問 不過 佢一直暗示 我真係唔識答

始終我太耐無比反應 我都唔可以拖人地 好吧 我放手

要一齊一早一齊左！ 真係仲有啲希望想試就直接問佢，咁樣拖拖拉拉浪費你時間，一定係死仆街黎。你都講話好多野都做哂，有啲男仔就好享受曖昧過程，你要識自己揀，如果真係好好好中意，咪再等下試下。但如果見到有啲你唔中意同埋只係想試下，就唔好曬時間係佢身上啦。

表示同樓豬經歷過一樣既野
利申 最終都係冇一齊到

唔確定關係 心情好似坐過山車咁

我朋友幫我問左 我親口問會唔同？

緊係親口問！可能會可能唔會，但自己問左你會自己諗清楚啲 同 你可以直接問埋你想問既野。

利申：岩岩經歷完

終極食女獸

佢有主動 我無回應 ..我唔知佢係咪享受 不過佢之前比前女人綠過 佢仲味放低

都話味比佢屌過

局外人其實睇得好清楚..人地對你無興趣
不過對方叫做好少少,無呃埋你個body囉

啊sir問係咪拍拖 同學問 我朋友問 佢老母老豆都以為我同佢開始左 全世界都覺得係拍拖

不如直接問,得就得唔得就next

唉 唔該哂 你地比意見我 黎緊我諗會係咁行街 發夢 返多份pt充實自己 我諗我係時後要返1年前 自己同自己過日子 打LOL 睇動漫 追星既毒生活 我都係自己食自己啦

我朋友問左 話有feel 不過唔會拍拖

你做岩左

我諗一定有關係 對方主動問..你又避鍾意人又要避...你想點? 佢選擇退一步話同你做朋友都好正常

男

我叫你溝姐 又冇話會受

識挽wo 用交友app識下女仔啦

我決定左放棄啦

你自己問啦！咁都要靠人地問

但係我朋友幫我問 條友已經say no

其實玩得交友app已經可以放棄

唉 呢D我唔知啦 不過我就唔會用先 我真係順奇自然 岩feel先拍 我自己覺得無必要用交友app去識人 我份人就好直 講真 好聽咪擴大社交圈子 唔好聽咪係想溝女 鳩痕囉
緣份要到就會自然有拖拍 無都唔強求 雖然我味拍過拖 我又唔係好恨拍拖 又唔會恨拍拖恨到仆街咁 每個人觀點唔同 我唔明點解佢會用 不過我諗佢用得 自然有佢睇法
我覺得佢有少少花心 鐘意網上亂撩女 真心 我會放手 諗清楚唔想留呢種人了 做過咁多情侶行為 先話無咩可能 咁算囉

我諗法係 我女仔朋友問佢 佢遇左可能係我叫我朋友問佢 再講答案比我知啦 成件事好奇怪 突然問佢 咪當50%我叫 50%我朋友真係好奇 佢都講 有feel但唔拍 就遇左我朋友同我講返答案啦 簡接拒絕左我啦

我個朋友都咁同我講 我一直以為佢係想識下朋友咋 一直以為條仔係用社交app正常果個 唉 見到對話紀錄都知狗公囉 撩女仔

女仔咁易玩
都唔識玩
樓主原來係智障
原諒我個人係比較直接

我認我真係智障 其實有好多位比我入都無入 無問到 我朋友以前仲話我成舊木咁 腦唔識轉 係on9

經一事長一智啦絲打
好多人都曾經試過on9過，仲要唔止一次tim
利申：果個咪係我

有無人傾下計咁 好灰

咁你依家點 有拖拍？

如果一個男既真係鍾意你
佢會好想即刻擁有你
一日都唔想浪費
點會捨得無名無份拖住你咁耐呀？
我剩係想問你
你無其他朋友架？
一定要同佢玩？
你係女仔黎架
點解要做到自己咁隨便
你諗下你呀媽生你出黎係咪想你做到自己咁cheap呀

我睇到好嬲
因為你做到自己好撚cheap呀
你呀媽生你出黎係想你明正言順比另一半愛錫
唔係想你做兵呀！

有其他朋友 不過少朋友
聽完你講 明哂了

早論好d既
呢輪忙返工野，因為已經剩係可以忙呢樣野

好 明哂了
多謝你鬧醒我

其實我覺得睇階段
一個有經驗既人，唔會未confirm就all in自己感情落一個人度(自己控唔控制到係另一件事)
樓主個階段卡死左係瞹眛到，不進就則退ga la
無計

遲D我都返工比自己充實少少 加油啦

硬係覺得之後樓主諗多兩諗會後悔跟住都係一齊左比人食埋隻豬再比人飛埋

佢有經驗 我無經驗

老土野，學下對將來工作有用既技能
或者pick up d有興趣既野做下
甚或搵下一個對象黎互溝下
包你易忘記而家呢條契弟

唔會啦 唔會再搵佢 佢就算搵我都唔會再覆啦 佢有點花心

唔難理解
佢知唔知你零經驗?

女兵

充實自己先 唔互溝啦
放感情落一個人到 我攰啦
我暫時最想係賺錢養我屋企人

係先好 記住自己講過咩

知啊 一早知 之前問過我

傻豬黎，以後咪撚咁老實答呀

做兵

好啊

無衝突，緣分黎時你想避都唔易
move on啦

唔好講笑啦 無搞過
點撚樣含啊 都話無搞過

係啦 我都諗住move on啦

錫無
之前有主動攬我一下咁

信我，雖然個個人做法唔同
但block佢係最好方法
唔駛諗做d咩無謂野
唔駛講野已經係對自己最好，最有尊嚴
加油

收唔收兵， 睇佢喜唔喜歡佔人便宜 ，貪唔貪著數就知，冇理由咁埋身都唔一齊， 更有d唔岩or又解決唔到, 但又唔想放手拖9住到搵到其他我係你真係笑唔出。唔好浪費時間啦。

我無用 要朋友幫我問 同左我朋友講係好朋友 有feel 不過唔會拍拖 我再問會有改變咩

我一直等佢開口 不過始終無 暗示就多

Block左好似好奇怪 9月仲會見到 開學

不了了

我覺得唔需要問，無論條契弟係真心定假意都好
至少佢係識玩，而樓主唔識，仲要俾人知底牌，好蝕
第二，timing已話，好難追返時間

等咩 同佢講一係一齊，一係88,男仔唔迫唔撚得有女兵我諗好多男人都想...除左我

底牌係咩意思？
我覺得佢好識玩

唉

老人家講野冇錯架

呃閪屌梗係積極，照你咁講，你真係女兵黎

係啊 女兵

女仔識保護自身好重要

食過就sp 未食過就兵

佢識玩而擺明你唔識玩
被人睇住黎食

我都覺
起碼條友拍過幾次拖

兵

明白

嗯 明白

可以肯撚定話比你知佢係一個大仆街
知唔知點解佢keep住搵你攝時間？
因為佢暫時未搵到想食既囡
當佢一搵到
佢byebye都唔會同你講一聲就會消失
衰D講句你同condom有咩分別
你一日唔斬纜只會比條仆街浪費你更多時間
對自己好D
留番D尊嚴比自己
狠心D唔好再將自己放係咁低既地位啦
信我
唔駛好耐你會多謝自己做左呢個決定

我覺得佢對我既關心同好唔會係假先 人係幾好 只要有少少野 都肯山長水遠出黎陪我 我話病 就陪我睇醫生 有時唔小心掂到我 我內向 我縮 佢會話 唔洗驚 你件衫有野痴住唔係想抽你水 你咁細力又咁矮 我真係狗公 我直接食左你都得啦 我知你驚 去旅行果陣都話 我唔會搞你 放心
姐係有好多野唔洗做到咁盡 我拎唔到大件野去朋友屋企 佢山長水遠出黎幫我拎 我追星要去韓國 佢陪我到韓國咁 好多時都話唔洗比返錢佢 食飯啊 買野 咩都比 不過我從來無試過唔比返錢去 點都好 我知做女仔 無權利要一個男係咁請 我次次都比錢佢 佢對我既好係好誇張 我朋友話佢地條仔都唔會對佢地咁好 我唔知點解 佢會記埋我食藥時間果堆 成日假期話悶 係屯門搭車出旺角 同我食一餐中午又返去 維持半個月 我有諗過 佢係咪鐘意我 不過 我比我見到網上撩女仔 我覺得佢如果係狗公 一早抽我水 難聽講 旅行果陣食左我了 不過無咁做 我朋友同媽都話佢好好人 我覺得佢無必要為一個女仔做到咁 可能係我無主動 佢都心淡 我自己都唔知啊 不過我覺得佢上網撩女 呢個行為真係好唔得

我媽見過佢2-3次咁 話好仔 但我唔覺得係了 見到撩女對話 好嘔心

傻豬，佢只係搵你攝時間，你只你佢其中一個flirt嘅對象，你唔好再咁認真啦，唔好再見佢啦！

唔鍾意玩交友app

大膽啲 表白 得咪得 唔得咪行開囉 諗咁多做咩?

唔夠成熟都係籍口，唔夠咪慢慢一齊經歷同成長。
夠鍾意你就唔會介意咁多
可能你地相處已經有情侶feel，而佢又未到好鍾意你所以咪維持現況。
如果有一日佢揾到個可以令佢奮不顧身嘅人，傷心咪盞係你。如果你家陣絕少少，俾佢發現冇左你唔得到時肯俾個名份你可能仲好

前題我朋友已經問左 話有feel 不過唔夠成熟 唔會想拍

唉 我都覺得唔夠成熟係籍口

返工識下囉

唔好咁灰啦其實可以維持呢個狀況半年你係佢心目中點都有啲地位嘅既然佢咁識玩就用行動佢證明宜家係佢無咗你都唔得加油

條仔收兵，放手啦，型啲！

我都想咁型 直接放手 block埋仲好 問題係佢媽同我媽識 仲要都見過 實問點解 佢媽一直以為我係佢個仔女朋友 哈哈 識打黎問做咩事咁樣

半年係大約 其實都9個月了 唉 地位我諗係有 我朋友問左 咪話 有feel 不過唔會拍拖

佢係有搵我2次 但我都無覆了

做女兵, 好彩妳無比佢扑到, 扑左就變SP,

岩岩入黎無時間追po, 想問樓主比人呃左上床未?

以為自己開post

走啦真係 搵過第二個啦
唔會一齊就係唔會一齊
佢當你係兵咋

咁又無 之前旅行啦 佢自己爬上我床到 我成頭問號 我一野踢佢落床 叫佢唔好再咁

雖然味拍過拖 不過 唔係男朋友 一定唔會扑囉

係cm到已經見到有幾個女仔同我好似dllm
唉

樓主幾大? 仲細就慢慢黎啦
係大人先會用性去取悅另一半

Ching做開免費緩交？

其實妳算好彩, 妳去旅行, 好易比佢扑, 妳應該慶幸隻豬無比佢食左. 如果唔係而家仲傷.

18

咁又唔係

不如你真係問清楚啦...雖然我覺得90%兵...
但都重有10%機會既..話晒你地做既野根本情侶一樣
如果佢話唔係...但果次旅行又想扑你...咁你都可以死心又安心啦

唉 屌真係好想斷 但佢有搵我 仲有對我有暗示 我朋友叫我自己問一次 朋友話講真上個月突然問佢會嚇親佢 仲要同我朋友唔熟 我朋友一入就問條仔對我有冇feel我唔知佢話有feel 但唔拍係真話定假話 不過佢呢幾日搵我都有暗示鐘意我 我唔知自己feel錯定點

佢搵左我4次 我都無點覆了
其實我無咩點為佢做過野 佢成日為我做好多野 如果兵唔係條女付出好多 但條仔都唔清關係咁咩
不過 可能真係為我付出係想溝我/拎我攝時間

難聽啲講句 自己問心 有咩分別

可以係純粹佔有欲架喎呻醋唔代表啲咩

算喇, 一早應該斷, 佢話對妳有FEEL, 但又唔想同妳一齊. 咁即係想點, 咪玩喇, 浪費自己時間同心機.

無同佢扑過

我朋友話味必係真話 可以試下自己問